[快啲去FB同私隱公署Report ] 689 開晒教師手足同學校既全名

有冇機會告埋老妨

私隱專員公署無撚用架

最多出個聲名同勸喻咁樣樣

689個title係紅衛兵主席

report咗先

如果相信司法嘅，試吓申請injunction

利申唔信香港法律

Reported!!!
好似無乜見過打國際線投訴FB放生藍屍，黃嘅趕盡殺絕。
689 FB只係add咗佢先可以留言。